asso/hd入u由year1讀起入

其實多唔多asso/hd上番u由year1開始讀起 之前讀嘅係冇興趣嘅科 上番u想讀自己想讀嘅科 所以要從頭開始 多唔多人係咁 係咪好蠢

咁咪晒左2年 自己路自己諗 值唔值

但嗰2年真係冇興趣 即使俾我year3入讀related嘅嘢 我畢業都會唔知點好

U are not alone 我都浪費左一年

我仲要係asso讀一樣嘅科

有得讀仲噉多要求

咁點解會由yr1讀起

噉點解retake dse唔可以直入year 2

我讀完兩年, 之後去升Y1, 因為department 唔會出advance standing
因為讀太長時間,要自己解決錢嘅問題,唔可以借太多錢嚟讀書
如果讀嗰科係你夢想,唔讀會後悔終身嘅話就y1讀起啦
其他情況就唔好咁傻

入去做學霸不過身邊嘅朋友、女朋友grad晒你都未讀完

有u life
又可以讀到想要果科
老閪都year1

睇下咩科囉
如果yr1從頭讀起 但係係讀nursing嗰啲
雖然係嘥咗兩年但我覺得值得既
起碼都叫一門專業

但如果yr1讀起讀濕鳩科就慳返啦

asso hd上u要讀related架喎

無話多唔多，department 有幾多位咪收足咁多位
想再多都難

睇你轉讀果行搵唔搵到食啦
當年身邊有個同學入archi. asso(兩年制)
佢爆seed讀左第一年
第二年就已經non-ju去番bachelor degree
好似係讀Account
唔太熟唔知佢宜家點
但如果佢繼續讀archi.
又要2年asso 2年bachelor 做1年野 2年master 再快則用1,2年考牌, 冇興趣真係唔好讀落去
反而如果佢axcount好有興趣, 就梗係轉啦

如果你話你想轉果科都唔係好有興趣/搵唔到食
讀番本科上去拎張cert好撚過
(我覺得)

goodluck

由year1讀起，你會輕鬆d做學霸
有正常U Life可以過，你之後既人生都會有得回憶
但缺點係花錢花多1年時間
跳級讀U, 無U life, chur死你
如果課程安排同你hd/asso唔夾，有d course 你miss左無讀yr1...無基礎你都要硬食讀落去

遲咪遲囉 好恨返工？

維穩未？

著緊甲

好串wor,我地asso升好多first hon

我用多咗年半但係fg就高人工過同期啲frd
咁咪值囉

如果year1係自己鍾意既科我認為係值得，當然如果屋企經濟負擔大就可能要再諗諗。
但我覺得真係唔好俾年齡限制自己想做既野，最緊要依4年好好充實自己，每個人都有自己一條路，唔係個個人都係一條龍式既人生，加油！

利申：quit U再入三大year1

因為我廢佢唔俾year3 offer我